En met dat zij begon verpleging haar kind, zingen een soort slaapliedje als ze dat doen, en het geeft een heftige schudden aan het einde van elke regel: 'Spreken ruwweg aan uw kleine jongen en versla hem wanneer hij niest: hij alleen te ergeren, want dat weet hij plaagt.".
